香港姑娘教支那狗嚟香港搶資源

屌那星！自己係蝗蟲已經算，仲要教鳩人正仆街 有網友起底揾到尼位小姐姐診所，大家請留意唔好幫襯尼間診所 請埋啲大陸臭西做姑娘！

香港方健醫療中心
尖沙咀廣東道30號新港中心一座502室
自稱普通話最好既香港姑娘
教大陸人落黎睇醫生同拎綜援福利
應該多數專做大陸人生意
千其唔好去

診所FB

呢個大陸女人微博 教大陸人拎著數

Up

Hey

冇噶啦

佢本身就係支那人啦
唔好侮辱香港姑娘

臭雞我屌你老母
啲支那人死返上支那拉

push

Yo

[有圖] <小红书>人氣香港「診所姑娘Cherry」

Push

支那臭雞咪扮香港人啦

推

Up up